反蒙面法初見成效 止暴制亂既開始

今日反蒙面法就生效 而家黎講休息日

真

推

多謝你班連登仔比機會阿蛇我抖下

琴日要裝修既都裝修晒
黨鐵停晒

以下係我朋友心聲
真的，我們甚麼都沒有，我甚麼都沒有
被政府迫害，被中共迫害，行街都會被狗咬
又唔打得
無車無樓無希望，好想自殺
我們手上甚麼也沒有，只剩一班勇武幫我地維護公義

【警世良言】中共劇本係想抹黑「香港人打砸搶燒」，然後種族滅絕！

今日全民文宣
聽日和理非
後日裝修

最緊要口罩

緊急法一出, 香港變成死城, 破壞經濟民生